如何慢性自殺？？

如題 想死

老死

去北京日日大大啖呼吸
食元素週期表食物

在大灣區講64

去高鐵站已經得

生存就係慢性自殺

點解想死先

一日食幾包煙，包好快死

留喺香港

見最後係化學品以為9up
點知係真

日日打飛機

長期做啲違背自己意願嘅嘢

唔洗搞咁多嘢，你平日繼續行屍走肉做你嘅奴隸，食多啲垃圾食物，唔好俾自己喺奴隸以外時段放鬆，拒絕除工作以為嘅社交生活，三年內你好快會有大病

咩意思

但又唔見一班只聽刁帝說話既太監早死既？

佢哋咁做至少有錢收
但我哋冇

Day day red bull

食白飯同食飲
研究顯示 已經死去嘅人全部都曾經食過白飯同飲水

輪班工作